Implemente uma rota para o exercício anterior chamada *check-in*, que permita inserir e remover pessoas de uma determinada *oficina*. O número máximo de pessoas não deve ultrapassar a capacidade máxima do local. Caso ultrapasse, a api deve retornar uma mensagem de erro ao usuário, no modelo:

    {

    "erro": {
    "msg": "A capacidade máxima foi atingida","codigo": 400    
        }

    }